岩岩證實左人一藍腦即殘

我老豆從來都話自己係中立 不問世事 頭先佢無啦啦send D野比我

：佢 ：我
：你唔好再sendD咁嘅野比我全部假野
：你做乜咁大脾氣 我轉發畀你睇咋嘛
：你咁樣講即係認為我地係曱甴？
：你哋收曬美國錢 出嚟搞亂香港 搞到我放工無車撘
：我都想收錢 計翻200萬人出黎十幾次美國 晨早破產la 我都想收錢 錢呢？
：你哋咪比人煽動嘅傻仔囉 週街打爛嘢
：你知唔知721發生啲咩事 啲黑社會打人
D狗三十幾分鐘都未到 mtr縱容佢哋做㗎
：我唔想知 我就負責揾錢 如果地下有把 機關槍 掃曬你地班冚家鏟
： 你唔好講呢啲嘢呀 人哋打到你仆街 咁冇良心嘅嘢都講得出
： 你咁惡做乜嘢 你以後唔使叫我唔會再養你 叫佢哋養你 講得冇錯 97美國佬排人黎搞亂香港 你哋仲打阿婆
：你畀打阿婆啲片畀我睇 我逐一同你解釋

之後佢勁大力閂門入咗廁所 完全唔聽我講嘢
之前都叫佢唔好睇tvb、微信 全部都係中國嘢假嘅 捏造事實 跟住佢話保持政治中立 唔理呢啲嘢 咁我廢事幫佢手機down蘋果 因為佢成日返大陸 但係今日冇啦啦send啲咁嘅片畀我 證明咗人一藍腦即殘 廢事同佢解釋

btw 有冇人介紹啲工畀我 可以畀我交到學費同應付生活

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

用返佢所講嘅嘢套落警甴到
班警甴打爛哂d野！
班警甴打呀婆！
班警甴收政府錢出黎搞事！受煽動！
示威者應該攞機關槍殺哂班警甴！

我都想 佢都唔撚聽我講嘢成日睇tvb 一講就話唔理呢啲嘢

Del撚左個台佢

唔止謝sir，連er er er sir都……

佢自己識得開返佢 以前佢都成日睇tvb新聞台 一無嘢做就開著個台無限loop

算啦唔好嬲，相嗌唔好口。咪順吓佢意，得閒拎啲大灣區老人院資料返屋企，同佢傾吓大灣區有幾好囉。

你係巴定絲呀，巴既洗鳩驚佢，大大聲屌過去添呀

都好喎 大灣區啲老人院實平過香港 又可以感受祖國嘅偉大

讀緊書就唔好反面住
反正呢啲人都唔會對大局有影響
呃下佢啲學費生活費先
到自己搞得掂先同佢反面啦

公開你老豆資料 手足會對付佢

我係巴 我就係屌佢先話唔養我 唔洗叫我 心諗依家洗你養靠自己 不過最驚冇屋企返

咁又係 讀書洗費大 仆街政府資助又少

不了 我又唔想咁衰 佢呢啲人遲早自己攞苦嚟受